係床到睇睇下youtube部新電話跌左落地

睇睇下youtube係兩米高跌左部xr落地好在無事

內傷